多謝林鄭 終於戒到J

每次碌FACEBOOK 見到丁圖想打J時 即刻又見到手足受傷、被捕、失蹤，無可疑嘅自殺，真心七月之後連扯旗都成問題，絲打畀人非禮老姦，兄弟們畀人雞姦嘅畫面揮之不去。

屌你老母林鄭，逼到我戒丁

咁多手足已經犧牲左，我地再無退讓嘅藉口喇
應承我，呢世都唔原諒班狗
同埋
好好保護自己，我地約實煲底相見

想打都無心機
唔知係咪比佢搞到性無能
睇av 都扯唔起

手足唔好咁大壓力